認真 蓄龍真係玩撚晒

佢哋好多都係督察
就算掛咗都冇number

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

蓄龍=公安

咪又係一個中坑，圍鳩佢咪又係縮

對付蓄膿之己見

懷疑有美帝特工滲透陷害警察！！

[香港online]隱藏角色與小隊介紹攻略

有沒有人識關節技？

好明顯係支那人. 支那小隊